a卡消息更新

1.明年q1 vega 20 16gb hbm2下放gaming 市場
2. navi 會 2020 q1 發佈 首發中階gaming display card (gddr6) q3 hbm2高階卡
3. 今年q4 polaris30（12nm）之後下代navi取代其位置

vega64 仲可以用到幾耐

我睇到未來

有啲想1080ti跟住等intel gpu

intel gpu 情況不樂觀 raja 是一個大炸彈

可以等navi hbm版

Navi要2020先有

如果要2020先有，navi應該係大執過？7nm vega20已經操熟哂，唔係架構變動大嘅話唔會拖咁耐

出年q1出了 但應只用8g hbm
16gb hbm上fe版冇問題

指vega 20

Vega冇興趣

navi sony同m$有出錢研發 冇咩事
2020見

Raja遺產

raja遺產完全冇針對ai同ml
後來只有蘇大媽搞掂

負資產走去煙條